大J: 「幸福醫藥」賣貴四倍價錢賺暴利，你仲買就係傻仔

懶人包
幸福止痛素（Paracetamol 500mg）係平野黎，大J藥房買平均$0.5一粒，7仔買就$2.X一粒；
幸福安泰敏（Loratadine 10mg）都係平野嚟，街邊賣緊5毫子左右，但幸福8片裝賣4-50蚊，呢個就係手足資訊

心穎同A餐巴話佢地上年落咗三億廣告比TVB, 賺咁多唔怪得咁豪爽

【每日任務@ 16 Sep】
幸福醫藥

幸福醫藥賣得貴就唔係今日先講架喇，不過見仲有好多人買緊，就幫大家溫故知新吓，大J年初做過調查，發現一模一樣成份嘅藥，去藥房買平均只係5毫子一粒，但7-11係賣緊兩個幾一粒呀！

點解賣咁貴？會唔會係因為啲錢落晒去TVB袋呀？舊團隊話你哋上年都落成3億廣告喎，咁咪即係賺香港人暴利，做出賣香港人嘅事？

替代建議：有病要睇醫生，要買藥就買樂信或者去藥房
勿食藍色品牌：必理痛、幸福醫藥

留言template：

無綫電視立場偏頗，新聞部扭曲事實、管理層打壓良心員工、編劇為執政者鷹犬洗刷污名，懇請 貴公司轉用其他宣傳渠道，例如蘋果日報、ViuTV、香港開電視等，以免間接資助一間為中共維穩的電視台。本人尊重 貴公司的市場推廣策略，但基於良心消費原則，本人只能無奈地暫停光顧，並呼籲朋友及家人抵制。

Source：「幸福醫藥」賣貴四倍價錢賺暴利

============================================

最後都要重申，我地支持自由經濟，我地同意廣告商有賣廣告既自由，但顧客都有選擇買同唔買既自由，我地只會抵制無良商戶，但唔會威脅佢地

💚替代建議：有病要睇醫生，要買藥就買樂信或者去藥房

💙勿食藍色品牌：必理痛🚫、幸福醫藥🚫

【TVB戰線懶人區】(最後更新16 Sep 0910)
唔要求你日日做TVB任務，但可唔可以搵日一次過補交所有功課？

【紅媒金主】桂格 (15 Sep)

【紅媒金主】LEGO (14 Sep)

【爆買支持】良心藝人 李綺雯 (13 Sep)

【紅媒金主】家樂氏 (12 Sep)

【偽人代言】Clinique (11 Sep)

【白色恐怖】梓峰教育 (10 Sep)

【紅媒金主】大班冰皮月餅 (9 Sep)

【紅媒金主】雙飛人藥水 [目標：編輯刪留言，所以會長期請願]

【紅媒金主】P&G (Oral-B、Head and Shoulders等等)
[目標：維持所有帖文嬲>讚]

邊有樓主自己搶㗎

推

即炸雞

💚替代建議：有病要睇醫生，要買藥就買樂信或者去藥房

💙勿食藍色品牌：必理痛🚫、幸福醫藥🚫

pin twitter戰線？

炸雞

TVB戰線，唔係＃２不嬲有Template咩
我好耐無出，唔知規矩

「必理痛」好平 去藥房話買paracetamol就得

Btw 之前有巴打出過post教大家去藥房配藥買藥 參大家考下

實測，代替幸福，去藥房買散裝藥

我要食panadol不如去政府門診拎啦
50蚊仲有其他藥
洗鬼俾錢藍店搵

idk，第一次出po

原來係咁

舊topic都上到熱門第二，標題又唔過火，開心

小人佐咁多，推POST的人
感覺上

真心唔明熱門算法
30正皮三頁上熱門

標題黨開始引起爭議？

點擊人數、逗留時間係因素

正皮開始會爆上

唔講顏色，事實真係賣得貴

Steve Tang
你响黃絲台度落廣告，養埋晒啲黃絲偽人，尤其係做完愛回家果啲，你搵細so幫襯你啦！唔使預我哋藍精靈

黃絲台

有個post竟然有4000個like

Push

嬲嬲先岩

即刻google出黎的

炸完

三十五分

第二

可能依晚Ｄ巴打唔得閒Ｇ
依家先70樓

貴都算 無用先仆街

上熱門第一了

美國港紙十幾蚊有一百粒

Pish

我都想知佢個source邊度黎 係咪有線人做廣告

善用推文先

咁我想買藥 去藥房買點講？

實測，代替幸福，去藥房買散裝藥

望吓你想買果隻藥叫咩名, 跟住去藥房同佢講

樓主pin呢個好似仲好

你pin呢個做咩

不如聽日做個測試，標題講明係做任，唔做標題黨，睇下可以有幾多人

岩呀，呢個年代仲買名牌藥真係弱智

唔洗試，之前試咗幾個月

以前巴士播得最多就係藥廣告

仲煩過yuu

效果極差，果陣係上到熱門尾都當贏

東印度虎頭

樓主叻仔，接近每分鐘9正評

壯陽藥?

巴打人馬座A*特登做咗示範
實測，代替幸福，去藥房買散裝藥

幸福我屌你老母咁撚串，我依家就教識全香港人買必理痛代替品，等你最好買嗰隻藥收皮

利申：識人喺幸福做，隻必理痛真係幫佢賺咗好多錢

1）首先去搵緊間掛有白底紅十字的「Rx」標誌的藥房

2）跟住行埋去同佢講想買散裝藥，俾個list佢唔使講藥名，我就俾咗下面個list佢，話每樣要10粒

3）跟住佢同我講我比排裝我，好袋啲，之後俾咗三排藥我，總數收我$26

幸福真係奸商，啲唔值錢嘅藥走去賣到幾蚊粒，仲要佢係同第二間廠買啲藥嘅有效成份返嚟，喺香港將啲有效成份撈埋其他嘢再Mark up幾倍賣比大家， 所以大家一定要抵制幸福

睇返你啲post，做標題黨之後正評數多成十倍

第一

有頭髮邊個想做辣哩

無啦，宜家都唔知邊度搵返心穎團隊出黎

如果抵制必理痛係咪應該連坐埋整個GSK 喺香港賣嘅藥

youtube有另一條片教路 藥房買散裝藥

原來上年6月已經開始緊TVB戰線

個抵制名單好似真係有GSK所有藥?

大J拍的?

寶礦力事件咁大件事

有咩黃藥廠

非也非也 好似連登都有po

有冇興趣開tvb po

綠藥廠就有, 樂信

正皮咗先

ching寫po寫得好

abouthai都有得賣

事實係

開呀！

呢間垃圾落唔落tvb廣告都要死啦，謀取暴利

230正評 5負評

星期五九點得唔得閒

咁早問嘅

預約慳時間

順便幫洗地組嗰邊拉客

我唔想到時臨急臨忙咁樣問

到時可能唔記得上水

pish

你真係好人

我支持你做法

Sorry我冇跟得好貼

雙贏

介紹你睇

聽日就LV99巴

有冇興趣開tvb po-

咁有冇興趣開tvb po

done

係𡃓謝青

yup

辛苦晒樓主

成日轉發自發活動

利伸中立

病左記住咪撚食藥呀冚家剷

辛苦晒樓主

成日轉發自發活動

利伸唔好阻住我返工就做咩都得

你follow咗齊文宣先

你星期五或者星期六得唔得閒

九點

樓上係咪有個幸福醫藥股東留言?

push

有病就睇醫生啦！

你又有冇興趣開tvb po

果然係大佬寶

我中立又支持TVB既, 見到唔中意既廣告商先會去留言

出名搶錢

嚟喇

又屈我

不了

不推文

有冇興趣開tvb po

開下啦

我就撐TVB既, 如果有靚女演員既話, 問題係無

齊文宣係乜？

有咩要開

禾刀系
最中意TVB >3<

支持TVB

點樣寫

齊推行動做文宣

星期五或者星期六得唔得閒先

應該ok 可以寫定到時po

認真，已經無買便利店啲藥
Paracetamol 500mg去藥房買真係平好撚多
其實外國好多超市賣自己牌子嘅藥都平過香港藥房唔明點解香港超市便利店淨係賣幸福同gsk

你有冇興趣呀

每次見到你個名都好想笑

要好有創意先得

我太垃圾

原來Loratadine咁平
成日一排一排買都$20排

九點喺齊文宣巴po見

個架就得咁細，梗係賣大牌子藥

copy and paste 就得了

??? 今晚?

返貨返太雜應該好麻煩？

丁

Thx bass always 出post

未來

聽晚就係LV99巴

你鍾意可以聽晚入嚟，以防萬一佢唔上水， 星期五你開？

有機會我都可以開post

個風險唔應該得幾個人承擔

我諗我邀請嘅人已經多到數唔曬

人人有工開

有機會call me

唔係呀

有三份之一係失敗㗎所以我想叫返佢哋開㗎

咁庫仔係大佬

100蚊先幾粒...

洗地組po 見

如果星期五有人嘅話星期六你開？

試下啦

唔係神駒

有人喺度不斷upvote

有冇素材俾我組織吓點寫

邊個食花生

大佬？

我？

係勁撚on9
又特快，又特強，又易吸收
有時睇到都唔知邊隻先最快
不過咁講，藥房賣嗰啲藥效未必有咁好，但價錢真係平太多

佢嘅地位已經超越晒所有嘢

寫埋俾我po都冇問題

連登出po?

follow 齊文宣先

星期六九點得唔得閒

準備開po,有冇人幫禾推

宜家先知

會唔會有人都想開?

星期四backup

星期五正選

原來全部cm都有

左右開弓

如果成份一樣，唯一可以質疑既就係佢劑量失實陳述？

有呀 有科勞佢
得閒吖

幫你推呀

strange

come on

好彩又loop多次大J條片, 比大家知道事實

有demo寫好俾我 我可以照po或者改啲有趣情節入去再po

鍾意可以星期五早啲嚟做backup

大j哥哥

同小馬講

係咪樓豬

ok

下星期一九點得閒？

係美國買過感冒藥(都係合法成份)
平到懷疑人生

日本就唔同, 好似有D成份香港要醫生紙
(好似係)

推下

實制情況我唔太清楚，但係成份就應該足料嘅，如果唔係藥房都唔敢入
但好多藥都有呢個情況，所以有啲藥啲人點都要買原廠唔買副廠就係咁解

我要有趣漫畫

開ed啦
既然黃絲咁鐘意互屌,就等我屌哂你地所有人

要睇下有冇畫家手足

香港人身體健康 唔使食藥

火柴人得啦

我都想識畫家手足

到時見

挑戰大家極限 我中學藝術攞f

推到有插畫家手足出四格漫畫diss cctvb

開下

無錯咁樣買排裝散丸的確會平好多

呢位巴打就係買緊一啲我地叫做副廠藥 generic drugs 冇brand嘅關係所以賣CCTVB廣告嘅成本就唔會轉嫁左落消費者度~

呢啲副廠藥其實同專利藥/有牌子既藥用成份(Active ingredients)一樣，藥效基本上都一樣，而且經過衛生署註冊，只要去一啲信譽良好嘅藥房買就唔使擔心

大家心諗，咁我係咪要知道藥名先可以買到藥
又或者拎住一隻藥名走天涯次次都陪呢隻咪冇錯囉?

與其自己心思思，其實大家有咩藥物/健康問題都可以免費問返藥劑師架問清楚先簡返隻啱你食嘅藥㗎嘛~

愛你

巴打有無興趣開個post幫大家溫故知新買藥既知識

推推

美國更加唔洗講，感冒藥牌子多到可以放5排架仲有啲分日頭夜晚食，又分tablet, capsule, gel睇到頭都暈
我之前喺英國買啲超市牌子都係接近1蚊港紙1粒，嗰度反而無乜見panadol，啲人都係自已執paracetamol/ loratadine etc.

教會手足
填詞手足

呢個post咩咁把炮，獲選為 LIHKG 精選推介

現代人成日戴套做愛 會否令人類精子進化？

香港街症咪又係出呢D藥

慳錢攻略

試下啫

醫生開嘅藥真係好睇醫生，有啲黑醫收人幾舊水診金都係開藥房藥但其實佢地可以買到靚啲嘅藥

求求你

！！ 求 大 家 繼 續 關 注 12 位 手 足 ！！

721

不推文

氯雷他定(Loratadine)
大陸藥房賣到超賤價,係濕鳩貨黎

善用推文好喎

賣成6-7蚊一粒cls

loratadine正廠係咪bayer佳力天?

好

呢啲大路藥一來難食死人，二來真係垃圾藥嚟
細個食過幸福，無gsk藥效咁好，但平得少少
幸福作為香港本地廠真係暴利

你個名已經係文宣

No more幸福醫藥

￥1.50
新世通 氯雷他定片 10mg*6片/盒 过敏性鼻炎 慢性荨麻疹 瘙痒性皮肤病 【1盒】
1.5人民幣,6粒
根本係唔值錢既濕鳩貨

P.S. 我不是藥劑師或醫療相關人士,資訊僅供討論之用,不可作為任何醫療意見

仲衰過台灣

唔好亂食藥呀

件事唔可以俾佢淡化

好似買水貨會平啲
仲要係德國貨

唔記得邊段片講過

仲有偷雪糕筒

買水貨不如買英美廠啲藥
要平買印度嘅都得印度好多generic藥都唔差，只係唔可以光明正大咁喺外國賣，因為好多專利未完
都係嗰句，呢啲垃圾藥真係好難食得死人，除非你一次食幾十粒同埋食咗幾粒無效都自己識睇醫生啦

呢個文明世界不嬲都係咁架喇

follow 咗齊文宣未

係咁架啦，眼鏡又咪成本低賣貴n倍

大家要注意資安，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI，可以識別您，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重資安被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?

Tui

佢唔響ＴＶＢ賣廣告我話之佢…

please

加入黃圈唔單止覺得自己做嘢開始有原則

仲會學到野

渣狗po more

Agger

可以試下唔同種類㗎嘛

是日電台

！！ 求 大 家 繼 續 關 注 12 位 手 足 ！！

食水深到CLS

我唔會再做傻仔

Done 登櫈

follow U la me

yes

可以呀

Pishhhhh

下星期二得唔得閒

得

follow咗齊文宣

到時喺佢個po見

姐係邊個

推行動po

唔洗交租

收到

哇！你出既？

lm

雖然從來唔食止痛藥

小弟只係代po啫

都叫第一次見到啊嗎

SR巴都可以出，
家寶係咁搵人出po

up

一早知

Lm

BB可摸以幫我禁番推文

送隻連豬俾你

其實Panadol真係好廢
真係好痛既一係就去啲藥房買tramadol
最多買多隻胃藥當cover 例如famotadine
如果唔係買痛博士都得
其實有好多藥房都會偷雞賣比你

多謝絲打

支持你既抵制行動

不過想解釋返 藥有分正副廠 過左專利時限就有平價副廠藥出現

藥既副廠當然qc都唔會太差 不過有正廠 個人傾向用正廠 所以要抵制 不過直接食第二個牌子 幸福一向都廢到嘔

食水咁撚深

我推

多謝巴打

之前有個巴打狙擊幸福
最後唔知因咩事要del post

真係好撚貴

學到野

日日幸福都係tvb贊助報時
唔賺多啲邊奶到共

Btw 見樂信係viu落左個成 30秒嘅廣告
雖然唔知立場

咁樂信呢?

admin話係樓主自己申請del post

善用推文

邊個係咁正評我

Sor 㩒慣左

有病食咩藥，普通傷風感冒自然會好，要食屋企都大把panadol，公立醫院比咗勁多

ching識嘢

推，好有用嘅資訊
多謝手足

Thxxxxxx

推到幸福收皮

其實唔使知藥名 好禮貌啲同藥房執藥條友講下你有咩唔舒服，佢都可以執到藥畀你

學術post幫推

早大半年前咪有位巴打開po追擊幸福醫薬，重好詳細講解藥品成份，教埋大家點去配薬

你連登search幸福醫藥都搵得返

632
班人真係入嚟正皮完就算

銷售額都會影響到既

止痛藥食開EVE，日本出

推一推

慳錢啦喂！

又可以慳錢 又可以打戰線

同萬寧退貨一樣！打戰線兼賺錢

True
有病要睇醫生

三億

之前好似有巴打已經講過
或者YOUTUBE已經有醫生或者藥劑師講過
其實藥廠因為研究而產生既費用會直接加入去賣價
因為外國有一種叫保護專利
係畀佢地呢種投資勁多錢之後做好既藥物係一定時間之內
令佢地變為獨市一樣既存在去保障返佢地研究既費用
但目前有D廠商就換湯唔換藥咁不停改包裝等等
令到個價開始又再升

爆1000

有咩藥唔係咁?

爆1000成就達成

係唔係撩交打

我個#1000畀你搶咗

討論下啫
每盒藥你可以食幾耐, 我屋企個盒擺左成年先食得幾粒
唔賣貴成本幾倍, 大家都唔會有藥食, 因為人地cover唔到條數之餘仲無錢去做R&D做新藥
同樣情況根本好多行業都係咁

sor 無心

純粹話我個#1000畀你搶咗

本身個po沉沉地
諗住自私推到1000
多謝絲打

但呢隻係普通藥, 唔係咩癌症新藥果類

藥房啲藥? HA啲藥?

青

就算真係加左新野/更改左個配方
大家都未必會知
但個過程就係不斷洗緊錢

你去買乜野批發貨都平啲架

但成份果度唔會睇得出咩

成份會寫但個組合係點樣你唔會知

就來可以開鋪去賣

勸你小心d 你咁樣旨意個藥條友
最容易處理又成本低嘅 就係平時睇完醫生 d藥袋唔好掉 因為有藥名
到下次病病地 就拎住個藥名去藥房執藥 當然如果有怪徵狀就去睇醫生

非常有用嘅資訊

幸福，不了。

推~

多到咁

普通藥先最搵錢
你做隻癌證症有幾多個人用?
你做一隻傷風藥先搵到最多
佢今次係某個成份藥減少少之外又唔會影響到個功能
然後就已經可以用新藥註冊成為新藥
就算當每個地方國家對於進口藥物既稅係0都好
藥廠都識因應每個地方既玩法而有唔同

你睇得出有咩用
個組合效果咪又係一樣
但就係某D成份少D某D就多D
但你永遠都唔知原來係一樣
因為法例註冊編號係個個唔同
成日有新藥出又有舊藥停售已經係例牌咁樣

真係傻閪先買

Ｐ

P

PUSH

so cute

其實要睇邊間藥房
某啲hea嘅話就是但問兩句就俾藥你
但有啲藥房有成個藥劑師企係度任問唔嬲嘅 就當然可以諮詢下食邊隻好啲啦
有時候例如就算症狀差唔多 但嚴重程度唔同 可以考慮吓用一隻輕啲嘅藥 減少副作用
又或者例如食咗隻收鼻水藥/止咳藥會眼瞓 可以睇吓有冇啲唔眼瞓嘅alternatives俾你呢

大J沙律又唔叫你講, 定你覺得啲沙律平到笑

慣左用不推

唔好意思

推教學

推 香港警察已被外國政客定性為暴徒、惡霸！ - 分享自 LIHKG 討論區

黎耀祥被指係黃屍偽人，背後原因竟然係…

《黎耀祥成日問人哋有幾多個十年，涉嫌煽惑他人睇中共禁片》

明明特強幸福止痛素有5種有效成分

樓上講黎講去都係齋講paracetamol

幸福賣得貴，有冇諗過兒童幸福傷風素，味道咁甜咁有咬感，背後要洗幾多錢先科研研發到？

行外人就收皮啦，想擺買必理痛？gsk係美帝嫁，最好擺用埋 舒適達啦！

下咩話，你唔撚知都係gsk出品？！人地係全球top 10藥廠，邊care必理痛銷量呀，集中火力玩疫苗競賽仲好啦呀

因住gsk疫苗你冇份打呀

題外話想講
細個食兒童藥食唔落
反而成人藥正常好多
兒童浸味好難頂

推啦屌

測試

測試2

唔戴口罩仲想打人，大家忍唔忍TVB偽人?

[擠牙膏]便秘Jacky話報警，TVB團隊就post新片指證佢想打女人

[擠牙膏]便秘Jacky話報警，TVB團隊就post新片指證佢想打女人

是日電台

平野鈴子開設Patreon 主要更新文宣製作及活動情況等

是日電台

近50名手足明日提堂

手足要小心呢間野
成日懶本土懶支持香港懶正能量咁
其實比起支那廠仲要陰毒100倍

幸福醫藥正仆街

全民抵制幸福醫藥

屌你老母陳庭佳

試過自己買 paracetamol,但係食完唔係好work
然後發現必理痛好似除左paracetamol仲有25mg caffeine
如果想完全搵replacement可以買邊隻?

咖啡因應該係黎做無睡意？

paracetamol 睇健康院街症，
多到亂鳩咁開，d藥丸多到好似唔使錢咁。

去屈記萬記買幸福真係嫌錢多。

應該係
但係唔知係咪食純左
齋paracetamol真係唔夠做

每晚九點，屌爆無線

《香港製造就係好？美心同嘉頓都係香港製造喎師兄》

香港製造就係好？美心同嘉頓都係香港製造喎師兄

飲咖啡?

藥物中添加咖啡因主要的原因是，咖啡因宣稱自己能夠提高止痛藥的止痛功效，在不需要額外增加止痛藥劑量的情況下，加強止痛的功效，更加有效紓緩痛症，達到止痛的效果。

樂信得唔得

多謝絲打推咗咁耐

TVB今次好大膽

《某電視台力推東莞經濟圈，行為本質就是莞獨份子搞政治噱頭，暗藏分裂國家意圖》

推 不可一，不可再，向支那說不，向共資說不 - 分享自 LIHKG 討論區

今晚TVB團隊咬法國公司

《法國公司一場關公災難，香港網民咬足四年》

已repot, 推

多謝絲打
TVB又出咗新po啦！

推 聖安娜製作「忠誠勇毅」月餅，網民：門市有無得買？ - 分享自 LIHKG 討論區

必理痛黃wor! 英國公園 base 係美國
傳統外國野wor!

xm